新暗號：唔帶口罩 係咁咳

以我多日黎既觀察可以用親呢個暗號都係係d多人既地方
目的只有一個，就係方便認知自己人
你地一定屌我未fc就開post，我知道呢樣野但係我冇證據
你地可以屌尻我係鬼，講撚埋出黎
但係我發現好多人都唔知個新暗號

最後，我希望大家傳出去等大家都知

之前睇睇下文宣成班黑警落地想亂咬人
即刻唔戴罩喪咳咳埋個肺出黎咁滯
班黑警即刻行開曬

咳還咳，唔好亂噴口水